自首有乜用，自殺啦屌你

我想講，陳生過台灣真係多鳩餘，

一係浪費子彈，一係浪費米飯。

不如留喺香港，攬住應該死嘅人去死，甚至自殺好過。

或者痛定思痛，帶住悔咎做個有用嘅人，貢獻返兩條生命同自己應有嘅貢獻，發光發熱，都叫不枉此生。

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

慫恿他人自殺（好似係）犯法